港鐵算唔算全世界最安全既公交

發生意外機會極少 就算有都唔會有咩死傷 就算壞車 都好快搞返點 勁有系統 可以咁講安全過飛機 希望香港人原諒返港鐵

一早原諒港鐵

你都幾後知後覺 我無嬲過

你戇鳩 都無做錯原咩諒，做得好係應該

好多香港人覺得港鐵係藍

公乜撚野交呀
用交通工具唔撚得既

公共交通工具 唔明？ on9 仔

公交

個別事件

公共交通工具
請你罰抄100次

公交係咪解公眾性交

唔好再理呢啲咁On9嘅Post啦

我終於出鋪關你咩事

唔好咁毒啦把口

前線員工黃

森美黃到爆

扮我開心嗎

公你個9 就係！
要講蝗語就死返入支那啦

你都算係香港最煩膠嘅狗

最安全(送你最後一程)

我警告你快啲歸我啲耶穌數數數數旗下，嗰陣你係唔會係連登有一個好好嘅生活環境。因為你做好多失聲聲明你做到壞事你做咗好多令我哋明白唔想知道嘅事情。我只係希望你好好諗清楚你接下來嘅人生要點樣。係咪要繼續逃避煮嘅懷抱？

呢隻字好唔要得

匪詞

我唔係阿古路 呢招對我無用

推

唔好再做5毛好唔好？

公交係咩體位？

我深黃

樓主五毛，block得

手足唔好再撚狗了
狗狗都會流眼淚 我都開始戒

聽講 黨鐵唔想人提起紅磡站出軌一事 你仲記唔記得？

首先 就算港鐵幾錯 都係要含淚嬲住搭
最後 光復香港 時代革命

D人仲用緊ig Facebook

721 831 好撚安全

關樣公交本身咩事 721就算冇港鐵都會喺第二度發生

係 如果咁講旺角成條街都要私了

不過講真 喺地鐵遇到嘅交通意外的確少過路面車好多 入馬場巴士冧咗 早排小巴司機又老人痴呆
地鐵出下軌都未見到有人受傷

如果cctai鍵國成功唔該全面地下鐵化 thx🙏

地鐵係幾屈機

可惜港鐵唔係

我成日係公交車上面食冰淇淋都好安全

721 831

咪鬼再覆佢啦
起底都知咩事

公交係咩，公眾交配

縮寫有咩問題呀 大鄉里？

冇乜損傷